蔣麗芸條片有咩好笑呀 屌你老母

佢起教育部事務委員會做乜撚主席插咀講野條片
見部分人分享完 ,只係講咩笑死,佢好癲之類
個感覺好似睇完笑笑小電影,開心share咁撚樣

大佬呀,睇到一半已經好撚嬲 ,唔會笑得出啦下嘛,而家擺明再進一步玩撚串曬個party,身為香港人應該覺得好侮辱至係啦仆街

連基本既態度都冇,仲起到笑,真係港豬抵撚死 唉屌

真係好撚on9
點解呢條垃圾咁都入到去

Link

其實佢當開會係咩 冇d尊重
鐘意就插把嘴 痴線 玩咩

真係好撚嬲

佢而家主席呢個位
真係一個人濫權去摧毀左成個會議
痴撚線 屌佢老母陷家剷

有咩方法可以拉佢落黎

屌佢老母腦裝屎都做到主席
比我做好過

我都係覺得好嬲
嬲既唔係元秋

係嬲好多港豬當笑話咁睇
嬲佢地連最基本既尊嚴都無

佢真係痴線
我覺得佢濫用權力，覺得自己做咗主席好威
我身邊啲朋友share段片都覺得佢真係痴線
唔尊重議員，亦都晒人哋時間

自己選出黎既議員比人撚狗咁撚都仲笑
唉 真係痴撚線

其實樓上好多人都唔明講緊咩

其實事到如今個立法會都係廢架啦 一笑置之好過

真係笑唔出
即係比人強姦完 而家有個小丑再姦多你一次

你會唔會話反正比人姦 同佢笑下好過呀？

我俾咗老豆老母睇
俾佢地睇下選咗啲咩垃圾入去
佢地無聲出

p.s. 佢地民建聯fans
我久唔久就share民建聯啲膠野佢地睇
次次都無聲出

agger

做得好呀

但係繼續投
理撚得你

但係下次繼續投，話撚知你

含笑投票

好撚嬲同好好笑，對件事都無幫助，
咁撚樣比佢主持會議，下面d議員夾計屌佢落黎啦。

裝屎的主席

我覺得個個覺得好笑,然後100鳩毛果類媒體再膠化件事,就變成輕鬆同合理化左,習以為常,就越黎越離譜

市民仲覺得嬲同著緊起碼算係認真看待同議員見勢色唔對,都真係學你講屌佢落黎

社會氣氛都好重要架嘛

都唔明點解咁多港豬可以當笑片咁睇

我係咪聽到蔣講「冇家教」 定聽錯

好撚on9好撚嬲
但係重可以做啲乜

留名

咁荒謬既做法，跟本就係為左醜化立法會，令大部分香港人唔再重視立法機關既重要性，溫水煮蛙，慢慢削弱立法會功能，久而久之立法機關就名存實亡，收回立法權力，可以推行國家保護法，消滅異己，令我地依一代既反對聲音消失，中共目的達成。

共產黨用 d咁低莊既招式黎浪費泛民時間，咁都得，下次鐵票投個真弱智入去都得啦

其實元秋一d都唔蠢
愚民政策 政治娛樂化

而家成功左一半有多
樓上都有人講：係咁架啦

人地笑係笑香港咁垃圾嘅人都做到主席
個社會戇鳩成咁人唔笑狗都吠

無聽錯 我都聽到 真係好嬲 同你講道理無啦啦話人無家教 個腦係咪無撚左

蔣麗芸議員，我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話，尤其是你個咪，好刺耳。

呢啲唔得體既說話，佢作為主席點可以講
唔掛得曾鈺城成日唔俾面佢

我唔知你所講既好好笑係咪開心個種？

但我睇完都會笑，係恥笑個種笑

佢好似一副玩野又點？你地奈我唔何下次咪又係當選鐵飯碗

正解， 根本得網民後生仔先會睇呢啲片
佢啲鐵票網都唔識上

我指既係果類單純覺得係一種娛樂果種笑
佢出現=有笑料
焦點擺曬佢點點點好笑 （樣,聲,言行舉止）

我都覺
有乜咁好笑
我睇到好愕然

即係好似有個扮緊偽娘既阿叔強姦你

然後你第一個感覺係會恥笑阿叔扮偽娘?

我第一個感覺係嬲佢強姦我囉

宜家班賤人就係識玩呢d野去轉移重點

中point 呀

笑撚到我
你唔係對香港仲有希望阿？

未去到/仲未咁快絕望咁囉

十足十啲師奶八婆團開會咁
冇啲禮貌 睇一次嬲一次
主席咁又點啊 就可以想點就點架啦？

好奇怪既比喻…
但淨睇呢件事，姦你既係個局長，唔係個垃圾主席。
個垃圾主席係勸你比人姦都唔好出聲既人

佢而家咁做左右曬成個議會
咁或者講成係3P 啦

重點係,點解會當娛樂咁笑而唔係反感到嬲

如果樓樓上真係已經睇化左 根本連笑都唔會笑
你仲笑得落係代表你已經成功被佢地政治娛樂化嗰套收服左

咁可以點呀，好撚嬲呀依家，係咪可以衝入去打佢兩巴呀？

屌你你睇撚完又咪得個嬲字，最緊要係你知下屆再選既時候你可以收起屋企班廢老既身份証

呢d 賤婦一掌權就現型

我想講既係
接受唔到大家放大佢再當做娛樂新聞咁睇, 有個小丑入黎殺我地全家 ,點可能同佢一齊笑架

唔係話叫大家去做憤青,但你比人踩到上心口,恰鳩你,咩唔係嬲/屌下鬼先正常咩 , 笑就真係....唉

有得笑點解唔笑
嬲又好 笑又好 係咁咖啦
我地嬲完笑完可以做到啲咩
乜撚都做唔撚到呀 唯有笑囉 香港人最撚叻咖啦
冇咖啦 垃圾會咁撚樣 特首又咁撚樣
儲定錢移民繼續笑啦

元秋呢d師奶識撚做議員咩 何況主席
佢究竟有冇讀過書

同意，都唔知有咩咁好笑

無所謂 佢係民意代表
直選架
佢代表緊選佢果幾萬人想要既野

哂撚哂d時間 佢唔想理就讓返個主席位出黎啦 無料學人做主席

好明顯啦
鉛水源頭之一
食得呢d大茶飯
你估佢普通料咩
下下問到到肉就扮小羞
唔比人追問落去
用哂d時間
保5乞儉保撚到呢

老母唔識政治，比我帶左去投蟲泰
老豆扮識政治，話個9個都係政棍，投都唔投

屌，講還講，唔好出圖
對住佢真係點講議案

仲細咩

濫權

一啲都唔好笑 , 淨係好撚嬲 , 建制派竟然推條咁嘅豬西上位 !

一路睇一路係咁講痴線

Same

睇到一半就停 真係扯晒火

完全恥笑唔出 只係憤怒 呢種人點會可以出現係個d場合

完全唔知做乜鳩 小學雞咩 咁大個人 坐哂係度 要你轉達？ 真係痴撚線

不知所謂

可能佢選撚人果個